有無人有睇韓劇救救我

好那好睇 停唔到
暫時未見有無聊愛情線
徐睿知都真係幾靚女

咁既題材真係第一次睇

收撚皮啦傻閪死韓狗
你老母俾狗屌😂😂😂

Block撚左 唔知你講嘜

佢話 你老母比狗屌

求下你唔好block 我好撚痛